窮撚賣物 賣二手漫畫

讀中學個陣買落好多漫畫。上到大學就好少睇。 近排老豆叫我汁走佢。
又唔想扔左佢所以想睇下有冇巴絲有興趣收留佢地
全部10蚊本
全套買八五折

有意 PM：

（大埔會唔會有二手書店會收？）

10蚊

如果你覺得貴，可以議價又或者書換書。

我想買返本周樹人既書睇

85折,你又唔係保存得好

原來係全套買再85折,咁又好似平得濟

冇咩值錢野 又唔係全套完 $10本好難賣

初戀限定都有

樓主個tg回覆唔到
留黑執事？

Pm 了。sor

黑執事已留。

有意可以pm

而家二手漫畫免費送出都未必有人要

其真我都旨在汁走佢 平時我又5係香港，費事擺係到封塵
所以歡迎你開價俾我 （請我食飯，書換書既方法都得）當識個朋友
同埋你可以叫我pm 多d相俾你

你老豆咁on9架..

你唔係香港果陣 dum撚哂佢咪得 or 拎去回收

我老豆5會咁仆街 問都5問 dum撚走佢
話唒都係童年回憶

有人性的老豆

想要爆粗band友

唔好5得唔得
唔識字咩?

push

拎去起火算啦

過多幾日，我當廢紙段斤賣俾呀婆算

仲有冇火影